[亞軍爭奪戰G6]NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (56)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

iggy三分2/2

Vet著火

咪貼件垃圾出黎

Duncan 準到嘔

上個post都未推爆開乜撚嘢post
仲要錯number

Sor 手快無改
BTW
改唔改Number有咩影響

綠軍贏多場OK

邊隊會贏呢

熱水

覺得walker成日無波係手哂左

熱水幾場都擋唔撚到剷籃

2隊都射得準,互轟

嘻

塞豬啦

dragic呢個flop

做乜唔上kelly

Walker同theis 3 犯

啡冇波掂咁濟

tatum 曼巴精神
其它球員等接炸彈得啦

譚一個人射左15球

邊隊狀態好啲？

咁講真第二節佢打得好既，竟然有8個助攻